Sementara	O
itu	O
masih	O
ada	O
sumber	O
-	O
sumber	O
air	O
yang	O
berada	O
di	O
tengah	O
persawahan	O
yang	O
debit	O
airnya	O
lumayan	O
mencukupi	O
untuk	O
mengairi	O
persawahan	O
disekitarnya	O
seperti	O
di	O
sumber	O
air	O
"	O
Ngembak	O
"	O
di	O
Dusun	B-PLACE
Ngrawan	I-PLACE
,	O
sumber	O
air	O
"	O
Secang	O
"	O
sumber	O
air	O
"	O
Beji	O
"	O
di	O
dusun	B-PLACE
Talang	I-PLACE
.	O

Dengan	O
meningkatnya	O
Masamune	B-PERSON
,	O
hubungan	O
sebelumnya	O
damai	O
dilemparkan	O
samping	O
sambil	O
mulai	O
menyerang	O
dan	O
menaklukkan	O
semua	O
tanah	O
di	O
sekitarnya	O
,	O
bahkan	O
mereka	O
kerabatnya	O
di	O
Provinsi	B-PLACE
Mutsu	I-PLACE
dan	O
Dewa	B-PLACE
.	O
Desa	O
ini	O
memiliki	O
jumlah	O
warga	O
kurang	O
lebih	O
15	O
.	O
022	O
jumlah	O
jiwa	O
berdasarkan	O
data	O
yang	O
dimiliki	O
oleh	O
PLKB	B-ORGANISATION
kec	O
.	O

Gunung	B-PLACE
Empung	I-PLACE
,	O
bersama	O
dengan	O
Gunung	B-PLACE
Lokon	I-PLACE
adalah	O
Gunung	O
Berapi	O
kembar	O
(	O
berjarak	O
2	O
.	O
2	O
km	O
)	O
di	O
Sulawesi	B-PLACE
Utara	I-PLACE
,	O
Indonesia	B-PLACE
.	O

Selain	O
flora	O
dan	O
fauna	O
,	O
di	O
Pananjung	B-PLACE
juga	O
terdapat	O
beberapa	O
gua	O
yang	O
menarik	O
dikunjungi	O
,	O
seperti	O
:	O
Gua	B-PLACE
Panggung	I-PLACE
,	O
Gua	B-PLACE
Parat	I-PLACE
,	O
Gua	B-PLACE
Lanang	I-PLACE
,	O
Gua	B-PLACE
Sumur	I-PLACE
Mudal	I-PLACE
dan	O
juga	O
gua	O
peninggalan	O
Jepang	B-PLACE
saat	O
Perang	O
Dunia	O
II	O
.	O

Lahurus	O
merupakan	O
salah	O
satu	O
pusat	O
Misi	O
Katolik	O
terpenting	O
di	O
Pulau	B-PLACE
Timor	I-PLACE
dan	O
sekitarnya	O
pada	O
abad	O
ke	O
-	O
19	O
.	O

Telah	O
menjadi	O
universitas	O
sejak	O
1966	O
,	O
tetapi	O
merupakan	O
institusi	O
sejak	O
1909	O
,	O
ketika	O
Loughborough	B-ORGANISATION
Technical	I-ORGANISATION
Institute	I-ORGANISATION
didirikan	O
dengan	O
fokus	O
terhadap	O
kemampuan	O
dan	O
pengetahuan	O
yang	O
dapat	O
diaplikasikan	O
di	O
seluruh	O
dunia	O
,	O
sebuah	O
tradisi	O
yang	O
masih	O
berlanjut	O
hingga	O
sekarang	O
,	O
dengan	O
UNIEI	B-ORGANISATION
mendanai	O
"	O
Survei	O
Tahunan	O
terhadap	O
Aktivitas	O
Perpindahan	O
Teknologi	O
Universitas	O
"	O
yang	O
menjadikan	O
Loughborough	B-PLACE
sebagai	O
operasi	O
perpindahan	O
teknologi	O
paling	O
efisien	O
di	O
Britania	B-PLACE
.	O

Saat	O
ini	O
SMA	B-PLACE
Negeri	I-PLACE
1	I-PLACE
Tigalingga	I-PLACE
telah	O
menjadi	O
Sekolah	O
yang	O
bertaraf	O
Nasional	O
dengan	O
Peringkat	O
Akreditasi	O
A	O
.	O
Choi	B-PERSON
Si	I-PERSON
-	I-PERSON
won	I-PERSON
(	O
lahir	O
7	O
April	O
1986	O
,	O
dalam	O
akta	O
terdaftar	O
lahir	O
10	O
Pebruari	O
1987	O
)	O
adalah	O
seorang	O
penyanyi	O
,	O
aktor	O
,	O
dan	O
model	O
asal	O
Korea	B-PLACE
Selatan	I-PLACE
.	O

Selain	O
promo	O
ke	O
Malaysia	B-PLACE
dan	O
Hong	B-PLACE
Kong	I-PLACE
,	O
Geisha	B-ORGANISATION
juga	O
berencana	O
mengadakan	O
mini	O
konser	O
yang	O
disiarkan	O
langsung	O
melalui	O
video	O
streaming	O
di	O
6	O
negara	O
di	O
antaranya	O
Australia	B-PLACE
,	O
Hong	B-PLACE
Kong	I-PLACE
,	O
Taiwan	B-PLACE
dan	O
Malaysia	B-PLACE
.	O

Angkatannya	O
adalah	O
salah	O
satu	O
yang	O
paling	O
cemerlang	O
pada	O
abad	O
ke	O
-	O
20	O
di	O
Tiongkok	B-PLACE
dan	O
banyak	O
teman	O
sekelasnya	O
,	O
seperti	O
Tan	B-PERSON
Qixiang	I-PERSON
,	O
Zhu	B-PERSON
Shijia	I-PERSON
dan	O
Fang	B-PERSON
Guoyu	I-PERSON
kemudian	O
menjadi	O
tokoh	O
besar	O
dalam	O
kehidupan	O
intelektual	O
Cina	B-PLACE
.	O

Segenap	O
unsur	O
Yayasan	B-ORGANISATION
Pendidikan	I-ORGANISATION
Informatika	I-ORGANISATION
(	O
YPI	B-ORGANISATION
)	O
Serang	B-PLACE
memiliki	O
tanggung	O
jawab	O
(	O
komitment	O
)	O
dan	O
merasa	O
berkewajiban	O
untuk	O
lebih	O
banyak	O
berbuat	O
membantu	O
Pemerintah	O
dalam	O
usaha	O
mencerdaskan	O
kehidupan	O
bangsa	O
sebagaimana	O
diamanatkan	O
dalam	O
UUD	O
1945	O
dan	O
GBHN	O
1988	O
.	O

Lalu	O
menjelmalah	O
Cockpit	B-ORGANISATION
Band	I-ORGANISATION
dengan	O
personel	O
Yaya	B-PERSON
(	O
drums	O
)	O
,	O
Oding	B-PERSON
(	O
gitar	O
)	O
,	O
Roni	B-PERSON
Harahap	I-PERSON
(	O
keyboard	O
)	O
dan	O
Harry	B-PERSON
Minggoes	I-PERSON
(	O
bass	O
)	O
.	O
Ia	O
kembali	O
ke	O
Fukuoka	B-PLACE
pada	O
kelas	O
6	O
SD	O
dan	O
lulus	O
dari	O
Sekolah	B-PLACE
Dasar	I-PLACE
Daimyo	I-PLACE
di	O
Fukuoka	B-PLACE
.	O

Desa	O
ini	O
terletak	O
di	O
sebelah	O
sungai	B-PLACE
Lakitan	I-PLACE
yang	O
jernih	O
,	O
dilewati	O
Jalan	B-PLACE
Lintas	I-PLACE
Sumatera	I-PLACE
berdampingan	O
dengan	O
kecamatan	B-PLACE
terawas	I-PLACE
juga	O
berada	O
sangat	O
strategis	O
3	O
Km	O
dari	O
Pasar	B-PLACE
Distrik	I-PLACE
Agropolitan	I-PLACE
Center	I-PLACE
Kec	O
.	O

Pengakuan	O
itu	O
diberikan	O
untuk	O
pengaruhnya	O
di	O
media	O
sosial	O
dan	O
pengaruhnya	O
melalui	O
survei	O
opini	O
publik	O
(	O
jajak	O
pendapat	O
)	O
dalam	O
pemilihan	O
presiden	O
2014	O
di	O
Indonesia	B-PLACE
.	O

Kampung	B-PLACE
Kampal	I-PLACE
yang	O
merupakan	O
pecahan	O
dari	O
Kampung	B-PLACE
Masigi	I-PLACE
1	I-PLACE
,	O
pelepasan	O
kampung	B-PLACE
kampal	I-PLACE
dari	O
kampung	B-PLACE
masigi	I-PLACE
1	I-PLACE
terjadi	O
sekitar	O
tahun	O
.	O
.	O
.	O
.	O

Pada	O
tanggal	O
24	O
September	O
2012	O
,	O
tepatnya	O
5	O
hari	O
setelah	O
Pemilukada	O
DKI	B-PLACE
Jakarta	I-PLACE
2012	O
tahap	O
kedua	O
,	O
terjadi	O
tawuran	O
pelajar	O
dengan	O
siswa	O
SMAN	B-PLACE
6	I-PLACE
dengan	O
SMAN	B-PLACE
70	I-PLACE
Jakarta	I-PLACE
di	O
kawasan	O
Bulungan	B-PLACE
,	O
Jakarta	B-PLACE
Selatan	I-PLACE
.	O
Selama	O
sekolah	O
SMA	B-PLACE
Negeri	I-PLACE
IVB	I-PLACE
di	O
Yogyakarta	B-PLACE
Haryono	B-PERSON
sangat	O
aktif	O
dalam	O
lingkungan	O
penerbitan	O
majalah	O
sekolah	O
dan	O
selama	O
tiga	O
tahun	O
berturut	O
-	O
turut	O
menjadi	O
pimpinan	O
redaksi	O
dari	O
majalah	O
Gelora	O
sekolah	O
tersebut	O
.	O

Berbeda	O
dari	O
Museum	B-PLACE
Louvre	I-PLACE
di	O
Paris	B-PLACE
atau	O
Museo	B-PLACE
del	I-PLACE
Prado	I-PLACE
,	O
koleksi	O
museum	O
ini	O
tidak	O
berasal	O
dari	O
koleksi	O
milik	O
kerajaan	O
.	O

Hingga	O
kini	O
,	O
SMAN	B-PLACE
Plus	I-PLACE
ini	O
menjadi	O
tonggak	O
kemajuan	O
pendidikan	O
SMA	O
di	O
Riau	B-PLACE
dan	O
telah	O
menjadi	O
kebanggan	O
masyarakat	O
melayu	O
Riau	B-PLACE
.	O

Dhani	B-PERSON
yang	O
merupakan	O
salah	O
satu	O
juri	O
ajang	O
pencarian	O
bakat	O
Mamamia	O
Show	O
,	O
kemudian	O
jatuh	O
hati	O
dengan	O
Dara	B-PERSON
Rizky	I-PERSON
Ruhiana	I-PERSON
,	O
salah	O
seorang	O
peserta	O
kontes	O
dari	O
Tasikmalaya	B-PLACE
.	O

Di	O
album	O
yang	O
dibuat	O
dalam	O
3	O
bahasa	O
ini	O
,	O
Anggun	B-PERSON
menciptakan	O
2	O
lagu	O
berjudul	O
"	O
Tentang	O
Kita	O
"	O
dan	O
"	O
Hanya	O
Dia	O
"	O
.	O
Sebagian	O
besar	O
penduduk	O
mempunyai	O
pendidikan	O
rata	O
-	O
rata	O
tamat	O
SD	O
tetapi	O
yang	O
mempunyai	O
jenjang	O
pendidikan	O
sampai	O
Perguruan	O
Tinggi	O
dari	O
tahun	O
ke	O
tahun	O
juga	O
mengalami	O
peningkatan	O
walaupun	O
tidak	O
banyak	O
.	O

Karena	O
kesempatan	O
bermain	O
di	O
tim	O
utama	O
sangat	O
kecil	O
,	O
ia	O
kembali	O
bermain	O
untuk	O
tim	O
yunior	O
di	O
Piala	O
FA	B-ORGANISATION
U18	O
dan	O
tampil	O
sebagai	O
top	O
skor	O
serta	O
berhasil	O
membawa	O
City	B-ORGANISATION
ke	O
partai	O
final	O
.	O

Ia	O
meraih	O
ketenaran	O
setelah	O
mendapat	O
pengakuan	O
kritis	O
atas	O
penampilannya	O
sebagai	O
Jamal	B-PERSON
Malik	I-PERSON
dalam	O
film	O
drama	O
garapan	O
Danny	B-PERSON
Boyle	I-PERSON
"	O
Slumdog	O
Millionaire	O
"	O
(	O
2008	O
)	O
,	O
yang	O
atas	O
perannya	O
ia	O
mendapat	O
nominasi	O
Penghargaan	O
Screen	O
Actors	O
Guild	O
(	O
SAG	O
)	O
untuk	O
Penampilan	O
Memukau	O
oleh	O
Aktor	O
Pria	O
dalam	O
Peran	O
Pendukung	O
dan	O
Penghargaan	O
BAFTA	B-ORGANISATION
untuk	O
Aktor	O
Terbaik	O
dalam	O
Peran	O
Utama	O
serta	O
meraih	O
Penghargaan	O
SAG	B-ORGANISATION
untuk	O
Penampilan	O
Memukau	O
oleh	O
Lakon	O
.	O

Rizki	B-PERSON
walau	O
masih	O
terhitung	O
anak	O
baru	O
,	O
namun	O
ternyata	O
sudah	O
memiliki	O
pengalaman	O
ketika	O
menjadi	O
vokalis	O
band	O
IZE	B-ORGANISATION
Band	I-ORGANISATION
,	O
yang	O
merupakan	O
finalis	O
kompetisi	O
Dreamband	O
'	O
seri	O
pertama	O
.	O

Rebecca	B-PERSON
"	I-PERSON
Becca	I-PERSON
"	I-PERSON
Theodora	I-PERSON
,	O
mantan	O
"	O
backing	O
vocal	O
"	O
"	O
The	B-ORGANISATION
Upstairs	I-ORGANISATION
"	O
,	O
Rumah	B-ORGANISATION
Sakit	I-ORGANISATION
dan	O
"	O
Straight	B-ORGANISATION
Out	I-ORGANISATION
"	O
turut	O
berperan	O
dalam	O
kesuksesan	O
album	O
"	O
Love	O
And	O
Turbo	O
Action	O
"	O
,	O
di	O
mana	O
dia	O
menyumbangkan	O
suaranya	O
dalam	O
kebanyakan	O
lagu	O
di	O
album	O
tersebut	O
.	O

Salah	O
satu	O
dari	O
Tiga	O
Maharaja	O
(	O
S	O
?	O
n	O
Hu	O
?	O
?	O
ng	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
)	O
dari	O
suku	O
Tionghua	O
,	O
dan	O
merupakan	O
leluhur	O
dari	O
manusia	O
,	O
yang	O
dalam	O
legenda	O
,	O
manusia	O
adalah	O
keturunan	O
dari	O
dia	O
dan	O
kakaknya	O
Fuxi	B-PERSON
(	O
F	O
?	O
?	O
x	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
)	O
.	O
Kekuatan	O
Saint	B-PLACE
Mary	I-PLACE
'	I-PLACE
s	I-PLACE
College	I-PLACE
terletak	O
pada	O
Saint	B-PLACE
Mary	I-PLACE
'	O
s	O
Value	O
(	O
Nilai	O
)	O
dan	O
komitmen	O
seluruh	O
organ	O
yayasan	O
pada	O
kualitas	O
segenap	O
civitas	O
academica	O
berbasis	O
kompetensi	O
dan	O
karakter	O
.	O

Di	O
musim	O
berikutnya	O
,	O
musim	O
1960	O
-	O
61	O
,	O
mereka	O
menyelasiakan	O
musim	O
dengan	O
berada	O
di	O
posisi	O
yang	O
mengharuskan	O
mereka	O
mengikuti	O
babak	O
play	O
-	O
off	O
Promosi	O
dan	O
Degradasi	O
melawan	O
Atletico	O
Ceuta	O
.	O

Ketika	O
kuliah	O
pascasarjana	O
bidang	O
hukum	O
,	O
pegawai	O
Universitas	O
John	B-PERSON
Carroll	I-PERSON
meminta	O
pertolongan	O
Russert	B-PERSON
untuk	O
menjadi	O
promotor	O
pergelaran	O
musik	O
kampus	O
.	O

Buranga	B-PLACE
kecuali	O
di	O
maksudkan	O
lain	O
adalah	O
sebuah	O
desa	O
di	O
wilayah	O
kecamatan	B-PLACE
Ampibabo	I-PLACE
,	O
Parigi	B-PLACE
Moutong	I-PLACE
,	O
Sulawesi	B-PLACE
Tengah	I-PLACE
,	O
Indonesia	B-PLACE
,	O
yang	O
di	O
diami	O
oleh	O
beberapa	O
Suku	O
yang	O
berasal	O
dari	O
berbagai	O
daerah	O
di	O
Indonesia	B-PLACE
.	O

Dia	O
telah	O
menulis	O
lirik	O
beberapa	O
lagu	O
Super	B-PERSON
Junior	I-PERSON
sejak	O
tahun	O
2007	O
,	O
menjad	O
DJ	O
dari	O
tahun	O
2006	O
sampai	O
sekarang	O
.	O

Zakir	B-PERSON
Abdul	I-PERSON
Karim	I-PERSON
Naik	I-PERSON
(	O
;	O
)	O
adalah	O
seorang	O
pembicara	O
umum	O
Muslim	O
India	B-PLACE
,	O
dan	O
penulis	O
hal	O
-	O
hal	O
tentang	O
Islam	O
dan	O
perbandingan	O
agama	O
.	O

Terakhir	O
ia	O
bersama	O
tim	O
eks	O
PON	O
XVII	O
mewakili	O
Indonesia	B-PLACE
di	O
ajang	O
Pekan	O
Olahraga	O
Mahasiswa	O
Asia	B-PLACE
Tenggara	I-PLACE
(	O
POM	O
ASEAN	O
)	O
atau	O
ASEAN	O
University	O
2008	O
di	O
Kuala	B-PLACE
Lumpur	I-PLACE
,	O
Malaysia	B-PLACE
,	O
pada	O
11	O
-	O
20	O
Desember	O
2008	O
.	O

Bandar	B-PLACE
Udara	I-PLACE
Rendani	I-PLACE
adalah	O
salah	O
satu	O
dari	O
bandar	O
udara	O
di	O
Indonesia	B-PLACE
yang	O
telah	O
ada	O
sejak	O
masa	O
pemerintahan	O
Hindia	O
Belanda	B-PLACE
.	O

masyarakat	O
wuwur	B-PLACE
dikenal	O
sebagai	O
daerah	O
industri	O
pembuat	O
kasur	O
dari	O
bahan	O
kapas	O
dari	O
pohon	O
kapuk	O
.	O

n	O
Hu	O
?	O
?	O
ngb	O
?	O
?	O
nj	O
?	O
?	O

Jika	O
dalam	O
bahasa	O
Jawa	B-PLACE
berarti	O
Jati	O
=	O
Pohon	O
Jati	O
dan	O
Ngarang	O
=	O
Jarang	O
,	O
jadi	O
daerah	O
dengan	O
pohon	O
jati	O
yang	O
terlihat	O
jarang	O
karena	O
tidak	O
mempunyai	O
daun	O
.	O

Nawi	B-PERSON
Ismail	I-PERSON
dan	O
istrinya	O
,	O
Komalasari	B-PERSON
.	O

Gunung	B-PLACE
Sirung	I-PLACE
adalah	O
gunung	O
berapi	O
aktif	O
yang	O
terletak	O
di	O
Pulau	B-PLACE
Pantar	I-PLACE
yang	O
terletak	O
di	O
Kepulauan	B-PLACE
Alor	I-PLACE
yang	O
berada	O
di	O
timur	O
Provinsi	B-PLACE
Nusa	I-PLACE
Tenggara	I-PLACE
Timur	I-PLACE
.	O

Dalam	O
satu	O
dekade	O
terakhir	O
ini	O
UEU	B-ORGANISATION
mengalami	O
perkembangan	O
yang	O
sangat	O
pesat	O
menjadi	O
salah	O
satu	O
Perguruan	O
Tinggi	O
Swasta	O
(	O
PTS	O
)	O
terkemuka	O
di	O
Jakarta	B-PLACE
.	O

Manohara	B-PERSON
bertemu	O
dengan	O
Tengku	B-PERSON
Fakhry	I-PERSON
di	O
Perancis	B-PLACE
pada	O
bulan	O
Desember	O
2006	O
,	O
saat	O
jamuan	O
makan	O
malam	O
oleh	O
Wakil	O
Perdana	O
Menteri	O
Malaysia	B-PLACE
.	O

?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
?	O
,	O
dewa	O
air	O
G	O
?	O
?	O
ngg	O
?	O

Maskapai	O
penerbangan	O
De	B-ORGANISATION
Kroonduif	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
Koniklijk	I-ORGANISATION
Luchvaart	I-ORGANISATION
Maatschappij	I-ORGANISATION
(	O
KLM	B-ORGANISATION
)	O
kemudian	O
mengisi	O
untuk	O
penerbangan	O
internasional	O
dari	O
Biak	B-PLACE
.	O

Pada	O
usia	O
16	O
tahun	O
,	O
ia	O
berhasil	O
mencetak	O
empat	O
gol	O
dalam	O
perjalanan	O
membawa	O
Manchester	B-PLACE
City	I-PLACE
ke	O
final	O
Piala	O
FA	B-ORGANISATION
U18	O
2006	O
.	O
Pada	O
27	O
Januari	O
2008	O
,	O
Sturridge	B-PERSON
mencetak	O
gol	O
perdana	O
saat	O
partai	O
Manchester	B-ORGANISATION
City	I-ORGANISATION
vs	O
.	O
Sheffield	B-ORGANISATION
United	I-ORGANISATION
di	O
Piala	O
FA	B-ORGANISATION
.	O

Setelah	O
struktur	O
kawedanan	O
tidak	O
ada	O
lagi	O
,	O
maka	O
rumah	O
dinas	O
tersebut	O
dipergunakan	O
sebagai	O
aset	O
Kecamatan	B-PLACE
Mojolaban	I-PLACE
,	O
dan	O
masuk	O
dalam	O
Data	O
Inventarisasi	O
BCB	O
Tidak	O
Bergerak	O
Kabupaten	B-PLACE
Sukoharjo	I-PLACE
.	O

Universitas	B-ORGANISATION
Muslim	I-ORGANISATION
Nusantara	I-ORGANISATION
(	O
UMN	B-ORGANISATION
)	O
Al	B-ORGANISATION
Washliyah	I-ORGANISATION
memiliki	O
6	O
fakultas	O
yaitu	O
FKIP	O
,	O
Hukum	O
,	O
Pertanian	O
,	O
Ekonomi	O
,	O
Sastra	O
,	O
dan	O
MIPA	O
.	O

Di	O
sepanjang	O
jalan	B-PLACE
raya	I-PLACE
kwayuan	I-PLACE
anda	O
akan	O
menemukan	O
area	O
CBD	O
(	O
Central	O
Bisnis	O
Distric	O
)	O
yang	O
lengkap	O
,	O
dimana	O
terdapat	O
area	O
pertokoan	O
dan	O
food	O
court	O
dengan	O
aneka	O
hidangan	O
yang	O
lezat	O
dengan	O
harga	O
yang	O
ramah	O
kantong	O
.	O
dan	O
terdapat	O
pula	O
pangkalan	O
travelnya	O
yang	O
sangat	O
terkenal	O
itu	O
yang	O
melayani	O
rute	O
PP	O
JAKARTA	B-PLACE
-	O
TEGAL	B-PLACE
.	O
Dengan	O
tarif	O
yang	O
berkisar	O
antara	O
100	O
.	O
000	O
-	O
150	O
.	O
000	O
Anda	O
akan	O
di	O
jemput	O
di	O
depan	O
rumah	O
dan	O
di	O
antar	O
sampai	O
tujuan	O
di	O
depan	O
halaman	O
rumah	O
tujuan	O
pula	O
,	O
asyik	O
bukan	O
.	O

Pada	O
tahun	O
2012	O
,	O
Sony	B-ORGANISATION
Music	I-ORGANISATION
&	O
Haddad	B-PERSON
Alwi	I-PERSON
merilis	O
album	O
"	O
Pesan	O
Damai	O
"	O
,	O
dialbum	O
tersebut	O
berisi	O
8	O
lagu	O
bahasa	O
arab	O
yang	O
berduet	O
dengan	O
Sulis	B-PERSON
dan	O
3	O
lagu	O
indonesia	B-PLACE
religi	O
.	O

Keempat	O
pangeran	O
lainnya	O
,	O
Husayn	B-PERSON
Kamil	I-PERSON
,	O
Umar	B-PERSON
Tusun	I-PERSON
,	O
Muhammed	B-PERSON
Ali	I-PERSON
,	O
dan	O
Ahmed	B-PERSON
Fuad	I-PERSON
ditunjuk	O
sebagai	O
pimpinan	O
universitas	O
.	O

Nyatalah	O
bahwa	O
POLSA	B-ORGANISATION
sebagai	O
Politeknik	O
pertama	O
dan	O
terdepan	O
di	O
Jawa	B-PLACE
Tengah	I-PLACE
adalah	O
pilihan	O
tepat	O
untuk	O
masa	O
depan	O
lebih	O
baik	O
.	O

Bahkan	O
untuk	O
buah	O
srikaya	O
dan	O
mangga	O
merupakan	O
produk	O
unggulan	O
para	O
petani	O
di	O
Desa	B-PLACE
Watugajah	I-PLACE
,	O
karena	O
hasil	O
buah	O
-	O
buahan	O
ini	O
sudah	O
dikenal	O
sejak	O
dulu	O
oleh	O
masyarakat	O
di	O
sekitar	O
seperti	O
Klaten	B-PLACE
,	O
Prambanan	B-PLACE
,	O
Wedi	B-PLACE
,	O
Surakarta	B-PLACE
maupun	O
Yogyakarta	B-PLACE
.	O

Tanaka	O
mendapatkan	O
hadiah	O
Nobel	O
ini	O
bersama	O
-	O
sama	O
dengan	O
John	B-PERSON
B	I-PERSON
.	I-PERSON
Fenn	I-PERSON
dari	O
Amerika	B-PLACE
Serikat	I-PLACE
dan	O
Kurt	B-PERSON
Wuethrich	I-PERSON
dari	O
Swiss	B-PLACE
.	O

Sejak	O
tahun	O
2002	O
,	O
Jenkins	B-PERSON
telah	O
bekerja	O
di	O
lebih	O
dari	O
20	O
acara	O
televisi	O
,	O
termasuk	O
peran	O
utama	O
sebagai	O
Miles	B-PERSON
Barnett	I-PERSON
di	O
Surface	O
yang	O
ditayangkan	O
oleh	O
stasiun	O
NBC	B-ORGANISATION
.	O

Ini	O
adalah	O
rilis	O
pertama	O
mereka	O
di	O
bawah	O
label	O
Zetima	B-ORGANISATION
,	O
membuat	O
mereka	O
satu	O
label	O
dengan	O
?	O
?	O
C	O
-	O
ute	O
dan	O
Morning	B-ORGANISATION
Musume	I-ORGANISATION
.	O

Banyak	O
wisatawan	O
asing	O
datang	O
dari	O
Amerika	B-PLACE
,	O
Eropa	B-PLACE
,	O
India	B-PLACE
,	O
dan	O
daerah	O
lain	O
di	O
seluruh	O
dunia	O
memasuki	O
negara	O
tersebut	O
melalui	O
bandara	O
Kabul	B-PLACE
.	O

Di	O
Desa	B-PLACE
Suwug	I-PLACE
ada	O
satu	O
pura	O
desa	O
,	O
satu	O
Pura	O
Dalem	O
dan	O
satu	O
Setra	O
yang	O
mana	O
juga	O
punya	O
Pura	O
sebagai	O
peninggalan	O
sejarah	O
yang	O
bernama	O
Pura	B-PLACE
Lebah	I-PLACE
.	O

Gaya	O
menyerang	O
Ajax	B-ORGANISATION
lewat	O
pergerakan	O
pemain	O
tanpa	O
henti	O
dan	O
dengan	O
Cruyff	B-PERSON
sebagai	O
pusat	O
permainan	O
kembali	O
mengantarkan	O
Ajax	B-ORGANISATION
meraih	O
gelar	O
keduanya	O
di	O
Liga	O
Champion	O
mengalahkan	O
Inter	B-ORGANISATION
Milan	I-ORGANISATION
2	O
-	O
0	O
di	O
final	O
.	O

Grup	O
ini	O
semakin	O
memantapkan	O
posisi	O
mereka	O
di	O
industri	O
musik	O
Korea	B-PLACE
dengan	O
singel	O
-	O
singel	O
berikutnya	O
seperti	O
"	O
Tell	O
Me	O
Your	O
Wish	O
(	O
Genie	O
)	O
"	O
,	O
"	O
Oh	O
!	O
,	O
"	O
Run	O
Devil	O
Run	O
"	O
,	O
dan	O
"	O
Hoot	O
"	O
.	O

Singkatnya	O
setelah	O
ia	O
lahir	O
di	O
Afsel	B-PLACE
,	O
ia	O
beserta	O
kedua	O
orang	O
tuanya	O
pindah	O
ke	O
Ashford	B-PLACE
,	I-PLACE
Kent	I-PLACE
,	O
Inggris	B-PLACE
.	O

Kecamatan	B-PLACE
ini	O
terdiri	O
dari	O
9	O
desa	O
yaitu	O
Desa	B-PLACE
Wanga	I-PLACE
amongena	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Wanga	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Wanga	I-PLACE
2	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Tokin	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Tokin	I-PLACE
Baru	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Karimbouw	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Karimbouw	I-PLACE
Talikuran	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Picuan	I-PLACE
1	I-PLACE
dan	O
Desa	B-PLACE
Picuan	I-PLACE
Lama	I-PLACE
.	O

Tahun	O
1950	O
,	O
dengan	O
takluknya	O
Belanda	B-PLACE
pada	O
waktu	O
itu	O
,	O
maka	O
Pangkalan	B-PLACE
udara	I-PLACE
Wirasaba	I-PLACE
diserahkan	O
kembali	O
kepada	O
Pemerintah	O
RI	B-ORGANISATION
(	O
TNI	B-ORGANISATION
AU	I-ORGANISATION
)	O
dengan	O
Komandan	O
yang	O
kedua	O
(	O
yang	O
menerima	O
penyerahan	O
dari	O
Belanda	B-PLACE
)	O
adalah	O
Opsir	O
Muda	O
Oedara	O
(	O
OMO	O
)	O
Warim	B-PERSON
.	O

Menurut	O
tradisi	O
Ortodoks	O
,	O
Getsemani	B-PLACE
adalah	O
taman	O
tempat	O
makam	O
Perawan	O
Maria	B-PERSON
yang	O
dikuburkan	O
oleh	O
murid	O
-	O
murid	O
Yesus	B-PERSON
dan	O
diyakini	O
masuk	O
ke	O
surga	O
setelah	O
kenaikan	O
-	O
Nya	O
di	O
Bukit	B-PLACE
Zion	I-PLACE
.	O

Sebelah	O
barat	O
berbatasan	O
dengan	O
Desa	B-PLACE
Banaran	I-PLACE
,	O
sebelah	O
selatan	O
berbatasan	O
dengan	O
Desa	B-PLACE
Krikilan	I-PLACE
,	O
sebelah	O
timur	O
berbatasan	O
dengan	O
Desa	B-PLACE
Bukuran	I-PLACE
,	O
dan	O
sebelah	O
utara	O
berbatasan	O
dengan	O
Desa	B-PLACE
Tegalombo	I-PLACE
.	O

Pada	O
saat	O
Joko	B-PERSON
Tingkir	I-PERSON
melakukan	O
pengembaraan	O
dari	O
Kerajaan	B-PLACE
Demak	I-PLACE
hingga	O
melewati	O
beberapa	O
daerah	O
,	O
bekal	O
pengembaraan	O
Joko	B-PERSON
Tingkir	I-PERSON
ini	O
tidak	O
cukup	O
,	O
sehingga	O
Joko	B-PERSON
Tingkir	I-PERSON
selalu	O
berhenti	O
di	O
suatu	O
daerah	O
untuk	O
menyiapkan	O
perbekalan	O
.	O

Pada	O
tahun	O
1965	O
,	O
Barrett	B-PERSON
mendirikan	O
grup	O
"	O
The	O
Tea	O
Set	O
"	O
,	O
tetapi	O
ketika	O
mengetahui	O
sudah	O
ada	O
grup	O
musik	O
dengan	O
nama	O
yang	O
sama	O
,	O
ia	O
mengubah	O
nama	O
band	O
menjadi	O
,	O
"	O
The	B-ORGANISATION
Pink	I-ORGANISATION
Floyd	I-ORGANISATION
Sound	I-ORGANISATION
"	O
(	O
nantinya	O
disebut	O
"	O
The	B-ORGANISATION
Pink	I-ORGANISATION
Floyd	I-ORGANISATION
"	O
)	O
.	O

Angka	O
buta	O
huruf	O
di	O
penduduk	O
berusia	O
produktif	O
relatif	O
sangat	O
rendah	O
karena	O
kebanyakan	O
penduduk	O
menikmati	O
layanan	O
pendidikan	O
hingga	O
sekurang	O
-	O
kurangnya	O
lulus	O
Sekolah	O
Dasar	O
dan	O
Sekolah	O
Menengah	O
Pertama	O
.	O

Pulau	O
dengan	O
luas	O
daratan	O
sekitar	O
873	O
km	O
?	O
?	O

Selain	O
berprofesi	O
sebagai	O
sutradara	O
film	O
serta	O
founder	O
dan	O
CEO	O
Visinema	B-ORGANISATION
Pictures	I-ORGANISATION
,	O
Ia	O
juga	O
dikenal	O
sebagai	O
co	O
-	O
founder	O
perusahaan	O
furniture	O
dan	O
interior	O
dengan	O
label	O
Trystliving	O
dan	O
CEO	O
dari	O
Woodchef	B-ORGANISATION
Indonesia	I-ORGANISATION
yang	O
memayungi	O
label	O
Woodchef	O
.	O

Pengembangan	O
Posdaya	O
secara	O
intensif	O
mulai	O
dilakukan	O
sejak	O
tahun	O
2011	O
melalui	O
kegiatan	O
KKN	O
dan	O
Pengabdian	O
Masyarakat	O
oleh	O
Mahasiswa	O
dan	O
Dosen	O
.	O

Selama	O
Perang	O
Dunia	O
II	O
ia	O
menulis	O
sejumlah	O
karya	O
fiksi	O
propaganda	O
efektif	O
,	O
di	O
antaranya	O
ialah	O
"	O
The	O
Moon	O
Is	O
Down	O
"	O
(	O
1942	O
;	O
difilmkan	O
1943	O
)	O
,	O
sebuah	O
novel	O
tentang	O
Norwegia	B-PLACE
pada	O
masa	O
Nazi	O
,	O
dan	O
juga	O
menjabat	O
sebagi	O
koresponden	O
perang	O
.	O

Setelah	O
menuai	O
kesuksesan	O
album	O
perdana	O
mereka	O
,	O
Vierra	B-ORGANISATION
resmi	O
merilis	O
album	O
kedua	O
mereka	O
berjudul	O
Love	O
,	O
Love	O
and	O
Love	O
pada	O
14	O
Februari	O
2011	O
memanfaatkan	O
momentum	O
valentine	O
.	O

Meyda	B-PERSON
Sefira	I-PERSON
(	O
)	O
adalah	O
seorang	O
pemeran	O
Indonesia	B-PLACE
yang	O
lolos	O
audisi	O
untuk	O
memerankan	O
tokoh	O
Husna	B-PERSON
dalam	O
film	O
Ketika	O
Cinta	O
Bertasbih	O
.	O

Karena	O
kekhasan	O
nama	O
SMA	O
6	O
dengan	O
huruf	O
"	O
C	O
"	O
,	O
maka	O
hingga	O
saat	O
inipun	O
masyarakat	O
lebih	O
sering	O
menyebut	O
SMA	B-PLACE
N	I-PLACE
6	I-PLACE
Yogyakarta	I-PLACE
dengan	O
sebutan	O
"	O
NAMCHE	O
"	O
.	O

Setelah	O
itu	O
,	O
keduanya	O
membentuk	O
B	O
`	O
z	O
,	O
dan	O
merilis	O
singel	O
perdana	O
"	O
Dakara	O
Sono	O
Te	O
o	O
Hanashite	O
"	O
sekaligus	O
album	O
perdana	O
"	O
B	O
`	O
z	O
"	O
pada	O
21	O
September	O
1988	O
.	O

Selain	O
bermain	O
untuk	O
pertunjukan	O
keliling	O
Waters	B-PERSON
di	O
Eropa	B-PLACE
tahun	O
2006	O
,	O
ia	O
juga	O
ikut	O
dalam	O
konser	O
Waters	O
di	O
Los	B-PLACE
Angeles	I-PLACE
dan	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
City	I-PLACE
,	O
AS	B-PLACE
.	O

Dia	O
mencapai	O
kesuksesan	O
bersama	O
Yanita	B-ORGANISATION
Utama	I-ORGANISATION
and	O
Krama	B-ORGANISATION
Yudha	I-ORGANISATION
Tiga	I-ORGANISATION
Berlian	I-ORGANISATION
sebagai	O
juara	O
Galatama	O
selama	O
4	O
tahun	O
berturut	O
-	O
turut	O
pada	O
era	O
1983	O
-	O
-	O
1987	O
.	O

Ia	O
memerankan	O
May	B-PERSON
Belle	I-PERSON
Aarons	I-PERSON
,	O
adik	O
dari	O
tokoh	O
utama	O
,	O
Jesse	B-PERSON
Aarons	I-PERSON
yang	O
diperankan	O
oleh	O
Josh	B-PERSON
Hutcherson	I-PERSON
.	O

Bekas	O
Bekas	O
dekan	O
Radcliffe	B-PLACE
Institute	I-PLACE
for	I-PLACE
Advanced	I-PLACE
Study	I-PLACE
,	O
Faust	B-PERSON
juga	O
menjabat	O
sebagai	O
presiden	O
pertama	O
Harvard	B-ORGANISATION
tanpa	O
kelulusan	O
apapun	O
dari	O
Harvard	B-PLACE
sejak	O
didirikan	O
tahun	O
1672	O
.	O

Memang	O
esnya	O
Pak	O
Kaderan	O
cukup	O
dikenal	O
pada	O
masa	O
lalu	O
,	O
kira	O
-	O
kira	O
hampir	O
sama	O
dengan	O
Es	O
Teler	O
77	O
,	O
kebetulan	O
letaknya	O
berbatasan	O
dengan	O
Kelurahan	B-PLACE
Mlilir	I-PLACE
,	O
persis	O
dekat	O
Gerbang	B-PLACE
Reog	I-PLACE
,	O
di	O
sebelah	O
kiri	O
jalan	O
dari	O
Madiun	B-PLACE
.	O

Album	O
"	O
Yureru	O
Omoi	O
"	O
yang	O
di	O
dalamnya	O
terdapat	O
singel	O
"	O
Makenaide	O
"	O
dan	O
"	O
Yureru	O
Omoi	O
"	O
juga	O
mencatat	O
penjualan	O
di	O
atas	O
1	O
juta	O
keping	O
.	O
Sembilan	O
tahun	O
kemudian	O
,	O
pada	O
tahun	O
1929	O
,	O
mereka	O
mendirikan	O
sebuah	O
poliklinik	O
sederhana	O
dan	O
semacam	O
BKIA	B-ORGANISATION
yang	O
berlokasi	O
di	O
Jalan	B-PLACE
Pecinan	I-PLACE
(	O
sekarang	O
Jalan	B-PLACE
Pasar	I-PLACE
Besar	I-PLACE
)	O
Malang	B-PLACE
.	O

Lalu	O
band	O
yang	O
sempat	O
menelurkan	O
single	O
indie	O
,	O
Hey	O
Ya	O
(	O
Untuk	O
Selamanya	O
)	O
,	O
Sya	O
La	O
La	O
,	O
Cinta	O
Lama	O
Bersemi	O
Kembali	O
(	O
CLBK	O
)	O
,	O
dan	O
Cintaku	O
Hilang	O
ini	O
sempat	O
vakum	O
karena	O
Febri	B-PERSON
harus	O
melanjutkan	O
studinya	O
di	O
kota	O
lain	O
.	O

Kedua	O
Sekolah	O
Lanjutan	O
Tingkat	O
Atas	O
ini	O
ditutup	O
pada	O
masa	O
pendudukan	O
Jepang	B-PLACE
di	O
kurun	O
waktu	O
1942	O
-	O
1945	O
.	O

Terdapat	O
beberapa	O
lokasi	O
hiburan	O
seperti	O
"	O
reverse	O
bungee	O
"	O
,	O
klub	O
malam	O
Ministry	B-PLACE
of	I-PLACE
Sound	I-PLACE
dan	O
Club	B-PLACE
MoMo	I-PLACE
di	O
dekat	O
stasiun	O
.	O

Buddy	B-PERSON
Holly	I-PERSON
dilahirkan	O
tahun	O
1936	O
sebagai	O
Charles	B-PERSON
Hardin	I-PERSON
Holley	I-PERSON
di	O
Lubbock	B-PLACE
,	O
Texas	B-PLACE
dari	O
orangtua	O
bernama	O
Lawrence	B-PERSON
Odell	I-PERSON
Holley	I-PERSON
and	O
Ella	B-PERSON
Pauline	I-PERSON
Drake	I-PERSON
.	O

Grup	O
musik	O
ini	O
terinspirasi	O
dari	O
musisi	O
di	O
era	O
awal	O
80	O
-	O
an	O
dan	O
90	O
-	O
an	O
seperti	O
"	O
Depeche	B-ORGANISATION
Mode	I-ORGANISATION
"	O
,	O
"	O
The	B-ORGANISATION
Cure	I-ORGANISATION
"	O
,	O
"	O
Kraftwerk	B-ORGANISATION
"	O
,	O
"	O
Yazoo	B-ORGANISATION
"	O
,	O
"	O
Belle	B-ORGANISATION
and	I-ORGANISATION
Sebastian	I-ORGANISATION
"	O
dan	O
"	O
The	B-ORGANISATION
Lighting	I-ORGANISATION
Seeds	I-ORGANISATION
"	O
.	O

Hendy	B-PERSON
yang	O
waktu	O
itu	O
masih	O
duduk	O
di	O
kelas	O
empat	O
SD	O
(	O
1989	O
)	O
ingin	O
sekali	O
berguru	O
pada	O
Gilang	B-PERSON
Ramadhan	I-PERSON
.	O

Berawal	O
dari	O
finalis	O
ajang	O
A	O
Mild	O
Live	O
Wanted	O
di	O
tahun	O
2007	O
,	O
semula	O
menggunakan	O
nama	O
Jingga	B-ORGANISATION
dengan	O
susunan	O
personel	O
,	O
Febri	B-PERSON
(	O
drum	O
)	O
,	O
Momo	B-PLACE
(	O
vokal	O
)	O
,	O
Roby	B-PERSON
(	O
gitar	O
)	O
,	O
Aan	B-PERSON
(	O
gitar	O
)	O
,	O
Amek	B-PERSON
(	O
keyboard	O
)	O
,	O
dan	O
Bernard	B-PERSON
(	O
bass	O
)	O
.	O

Pada	O
akhir	O
tahun	O
1940	O
-	O
an	O
,	O
Belafonte	B-PERSON
belajar	O
akting	O
di	O
Dramatic	B-PLACE
Workshop	I-PLACE
,	O
The	B-ORGANISATION
New	I-ORGANISATION
School	I-ORGANISATION
,	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
yang	O
diasuh	O
sutradara	O
Jerman	B-PLACE
Erwin	B-PERSON
Piscator	I-PERSON
.	O

Dia	O
awalnya	O
terkenal	O
sebagai	O
seorang	O
model	O
,	O
muncul	O
dua	O
kali	O
pada	O
sampul	O
"	O
Sports	O
Illustrated	O
Swimsuit	O
Issue	O
"	O
dan	O
bekerja	O
untuk	O
Victoria	B-PLACE
'	I-PLACE
s	I-PLACE
Secret	I-PLACE
sebagai	O
salah	O
satu	O
Angels	O
asli	O
mereka	O
.	O

Erfan	B-PERSON
adalah	O
tokoh	O
penting	O
yang	O
berperan	O
dalam	O
pembangunan	O
desa	B-PLACE
Curahlele	I-PLACE
dia	O
adalah	O
mantan	O
Ketua	O
BPD	B-ORGANISATION
sebanyak	O
dua	O
periode	O
di	O
desa	O
tersebut	O
.	O

Kelurahan	B-PLACE
Sidiangkat	I-PLACE
disebelah	O
utara	O
berbatasan	O
dengan	O
Kelurahan	B-PLACE
Batang	I-PLACE
Beruh	I-PLACE
,	O
sebelah	O
selatan	O
berbatasan	O
dengan	O
Kabupaten	B-PLACE
Pakpak	I-PLACE
Bharat	I-PLACE
,	O
sebelah	O
timur	O
berbatasan	O
dengan	O
Kelurahan	B-PLACE
Panji	I-PLACE
Dabutar	I-PLACE
,	O
sebelah	O
barat	O
berbatasan	O
dengan	O
desa	B-PLACE
Karing	I-PLACE
.	O

Sebagai	O
penyanyi	O
Yesung	B-PERSON
telah	O
menyanyikan	O
banyak	O
soundtrak	O
untuk	O
lagu	O
asli	O
drama	O
korea	O
dan	O
masuk	O
nominasi	O
Golden	O
Disk	O
Awards	O
untuk	O
kategori	O
piala	O
Bonsang	O
digital	O
tahun	O
2010	O
.	O

Pertama	O
kali	O
dirinya	O
dipercayakan	O
mengisi	O
suara	O
tokoh	O
peran	O
utama	O
adalah	O
sebagai	O
"	O
Sakuya	B-PERSON
Okawauchi	I-PERSON
"	O
dalam	O
anime	O
"	O
Sensual	O
Phrase	O
"	O
.	O

Pada	O
Oktober	O
2012	O
,	O
hewan	O
peliharaan	O
Cosgrove	B-PERSON
pudel	O
Pearl	O
meninggal	O
pada	O
usia	O
14	O
karena	O
gagal	O
ginjal	O
,	O
dia	O
mengatakan	O
ke	O
Majalah	O
"	O
People	O
"	O
bahwa	O
"	O
[	O
Pearl	O
]	O
adalah	O
bagian	O
dari	O
keluarga	O
kami	O
dan	O
karena	O
aku	O
anak	O
tunggal	O
,	O
dia	O
adalah	O
bagian	O
yang	O
sangat	O
besar	O
dari	O
hidup	O
saya	O
"	O
.	O

Pada	O
tahun	O
2001	O
,	O
dia	O
tampil	O
dalam	O
melodrama	O
"	O
Kabhi	O
Khushi	O
Kabhi	O
Gham	O
"	O
,	O
yang	O
menjadi	O
film	O
India	B-PLACE
terlaris	O
di	O
pasar	O
luar	O
negeri	O
.	O

Dengan	O
koneksitas	O
manajemen	O
yang	O
bagus	O
Shaggydog	B-PERSON
juga	O
disertakan	O
dalam	O
berbagai	O
kompilasi	O
band	O
-	O
band	O
yang	O
terdapat	O
di	O
Eropa	B-PLACE
,	O
yang	O
antara	O
lain	O
adalah	O
kompilasi	O
"	O
Banana	O
Hits	O
"	O
yang	O
dirilis	O
oleh	O
Republik	O
Ceko	B-PLACE
.	O

Komoditas	O
utama	O
yang	O
dihasilkan	O
oleh	O
desa	B-PLACE
Glagahwaru	I-PLACE
adalah	O
beras	O
pada	O
MT	O
(	O
masa	O
tanam	O
)	O
1	O
dan	O
MT2	O
,	O
dan	O
Semangka	O
dan	O
melon	O
pada	O
MT3	O
.	O

Cosgrove	B-PERSON
lahir	O
di	O
Los	B-PLACE
Angeles	I-PLACE
,	O
California	B-PLACE
,	O
untuk	O
Tom	B-PERSON
,	O
yang	O
memiliki	O
usaha	O
dry	O
-	O
cleaning	O
,	O
dan	O
Chris	B-PERSON
(	O
n	O
?	O
?	O
e	O
Casey	B-PERSON
)	O
,	O
ibu	O
rumah	O
tangga	O
.	O

Sutiyoso	B-PERSON
.	O

Didukung	O
oleh	O
Bondi	B-PERSON
Goodboy	I-PERSON
dan	O
oomleo	B-PERSON
dalam	O
pertunjukan	O
"	O
live	O
"	O
,	O
Goodnight	B-ORGANISATION
Electric	I-ORGANISATION
berkembang	O
menjadi	O
sebuah	O
formasi	O
trio	O
dance	O
group	O
.	O

Tak	O
diragukan	O
lagi	O
bahwa	O
Rivellino	B-PERSON
merupakan	O
aktor	O
utama	O
dalam	O
prestasi	O
luar	O
biasa	O
yang	O
di	O
tunjukkan	O
oleh	O
Fluminense	O
pada	O
medio	O
70	O
-	O
an	O
,	O
dengan	O
julukan	O
"	O
the	O
tricolor	O
machine	O
"	O
,	O
bersama	O
Doval	B-PERSON
,	O
Pintinho	B-PERSON
,	O
Gil	B-PERSON
and	O
Carlos	B-PERSON
Alberto	I-PERSON
Torres	I-PERSON
.	O

Pada	O
tanggal	O
2	O
Oktober	O
2008	O
ia	O
menyelamatkan	O
tiga	O
hukuman	O
dalam	O
adu	O
penalti	O
melawan	O
SK	B-ORGANISATION
Brann	I-ORGANISATION
di	O
piala	O
UEFA	O
putaran	O
pertama	O
2	O
-	O
0	O
untuk	O
kemenangan	O
tuan	O
rumah	O
,	O
dengan	O
"	O
Depor	B-ORGANISATION
"	O
sehingga	O
mencapai	O
babak	O
penyisihan	O
grup	O
.	O

Namun	O
pada	O
tahun	O
1856	O
Pangeran	B-PERSON
Singa	I-PERSON
Brata	I-PERSON
tertangkap	O
oleh	O
tentara	O
Hindia	O
-	O
Belanda	B-PLACE
dan	O
dibuang	O
ke	O
Manado	B-PLACE
,	O
Sulawesi	B-PLACE
Utara	I-PLACE
.	O
Untuk	O
mengakhiri	O
konflik	O
,	O
maka	O
hak	O
kepemilikan	O
Pangeran	B-PERSON
Singa	I-PERSON
Brata	I-PERSON
atas	O
pulau	O
ini	O
disahkan	O
melalui	O
"	O
Besluit	O
"	O
(	O
Keputusan	O
)	O
Gubernur	O
Jenderal	O
Hindia	O
-	O
Belanda	B-PLACE
tahun	O
1864	O
.	O

Namun	O
niat	O
mengusung	O
Mbak	O
Tutut	B-PERSON
akhirnya	O
urung	O
dilaksanakan	O
setelah	O
pada	O
hasil	O
Pemilu	O
2004	O
,	O
PKPB	B-ORGANISATION
yang	O
bernomor	O
urut	O
14	O
hanya	O
memperoleh	O
2	O
,	O
11	O
%	O
suara	O
secara	O
nasional	O
dan	O
2	O
kursi	O
di	O
DPR	B-ORGANISATION
RI	I-ORGANISATION
.	O

Saat	O
ini	O
ia	O
bermain	O
untuk	O
Madura	B-ORGANISATION
United	I-ORGANISATION
FC	I-ORGANISATION
di	O
Indonesia	B-PLACE
Soccer	O
Championship	O
A	O
.	O

Namun	O
,	O
ia	O
menjadi	O
tertarik	O
dengan	O
musik	O
folk	O
,	O
dan	O
mulai	O
mempelajari	O
lagu	O
-	O
lagu	O
folk	O
dari	O
arsip	O
Perpustakaan	B-PLACE
Kongres	I-PLACE
Amerika	I-PLACE
Serikat	I-PLACE
.	O

Dia	O
bahkan	O
menyelesaikan	O
kuliah	O
di	O
Fakultas	O
Teknik	O
Mesin	O
Universitas	O
Sunan	O
Giri	O
Cabang	O
Mojokerto	B-PLACE
(	O
sekarang	O
lokasi	O
SMK	O
Raden	O
Patah	O
)	O
(	O
1979	O
)	O
.	O

Hall	B-PERSON
lahir	O
di	O
Goshen	B-PLACE
,	O
Connecticut	B-PLACE
,	O
putra	O
Asaph	B-PERSON
Hall	I-PERSON
II	I-PERSON
,	O
seorang	O
pembuat	O
jam	O
,	O
dan	O
Hannah	B-PERSON
Palmer	I-PERSON
.	O
Dia	O
kemudian	O
mendaftar	O
di	O
Central	B-PLACE
College	I-PLACE
di	O
McGrawville	B-PLACE
,	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
,	O
di	O
mana	O
ia	O
belajar	O
matematika	O
.	O

Wonder	B-ORGANISATION
Girls	I-ORGANISATION
diperkenalkan	O
sebagai	O
sebuah	O
grup	O
baru	O
melalui	O
acara	O
"	O
MTV	O
Wonder	O
Girls	O
"	O
yang	O
direkam	O
dan	O
diproduksi	O
MTV	B-ORGANISATION
.	O

Pada	O
tanggal	O
24	O
Agustus	O
2001	O
STTN	B-ORGANISATION
dibuka	O
secara	O
resmi	O
oleh	O
Menteri	O
Negara	O
Riset	O
dan	O
Teknologi	O
,	O
Ir	O
.	O

James	B-PERSON
Allen	I-PERSON
(	O
)	O
adalah	O
seorang	O
jurnalis	O
dan	O
pembawa	O
acara	O
televisi	O
asal	O
Inggris	B-PLACE
,	O
yang	O
saat	O
ini	O
bekerja	O
untuk	O
stasiun	O
TV	O
ITV	O
.	O

Ia	O
dianggap	O
oleh	O
sejumlah	O
sejarawan	O
memiliki	O
pengaruh	O
buruk	O
pada	O
perpindahan	O
New	B-PLACE
South	I-PLACE
Wales	I-PLACE
dari	O
koloni	O
tahanan	O
menjadi	O
pemukiman	O
bebas	O
dan	O
telah	O
memainkan	O
peran	O
besar	O
dalam	O
membentuk	O
masyarakat	O
Australia	B-PLACE
di	O
awal	O
abad	O
ke	O
-	O
19	O
.	O

Di	O
dukuh	O
tersedia	O
Puskesmas	O
Desa	O
dan	O
WC	O
umum	O
,	O
masyarakatnya	O
sangat	O
tertib	O
suka	O
buang	O
air	O
besar	O
diWC	O
tersebut	O
,	O
kesadaran	O
masyarakat	O
dukuh	O
akan	O
kebersihan	O
sungai	O
sebenernya	O
sudah	O
cukup	O
bagus	O
,	O
tetapi	O
banyak	O
orang	O
yang	O
berasal	O
dari	O
luar	O
desa	O
yang	O
tidak	O
bertanggung	O
jawab	O
mengotori	O
desa	O
ini	O
.	O

Setelah	O
tampil	O
dalam	O
kancah	O
musik	O
"	O
rock	O
"	O
di	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
bagian	O
Lower	B-PLACE
East	I-PLACE
Side	I-PLACE
pada	O
tahun	O
2003	O
dan	O
kemudian	O
mendaftar	O
di	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
University	I-PLACE
,	O
"	O
Tisch	B-PLACE
School	I-PLACE
of	I-PLACE
the	I-PLACE
Arts	I-PLACE
"	O
,	O
ia	O
segera	O
menandatangani	O
kontrak	O
dengan	O
Streamline	B-ORGANISATION
Records	I-ORGANISATION
,	O
sebuah	O
anak	O
perusahaan	O
Interscope	B-ORGANISATION
Records	I-ORGANISATION
.	O

Mulai	O
dikenal	O
luas	O
setelah	O
berperan	O
sebagai	O
shalimar	O
dalam	O
sinetron	O
Terlanjur	O
Cinta	O
bersama	O
Ririn	B-PERSON
Dwi	I-PERSON
Ariyanti	I-PERSON
dan	O
Andrew	B-PERSON
Andika	I-PERSON
.	O

Sebelum	O
orang	O
menemukan	O
lokasi	O
dimana	O
desa	B-PLACE
Mopolo	I-PLACE
yang	O
dikenal	O
kini	O
,	O
tentunya	O
keadaan	O
lokasi	O
masih	O
berupa	O
hutan	O
lebat	O
.	O

Stadion	B-PLACE
Raja	I-PLACE
Baudouin	I-PLACE
(	O
bahasa	O
Perancis	B-PLACE
:	O
"	O
Stade	O
Roi	O
Baudouin	O
"	O
;	O
bahasa	O
Belanda	B-PLACE
:	O
"	O
Koning	O
Boudewijnstadion	O
"	O
)	O
adalah	O
sebuah	O
stadion	O
olahraga	O
yang	O
terletak	O
di	O
sebelah	O
barat	O
laut	O
Brussels	B-PLACE
,	O
Belgia	B-PLACE
.	O

Menurut	O
majalah	O
Pemoeda	B-ORGANISATION
Soematra	I-ORGANISATION
yang	O
mulai	O
diterbitkan	O
sejak	O
1918	O
,	O
dalam	O
satu	O
tahun	O
jumlah	O
anggota	O
perhimpunan	O
menjadi	O
sekitar	O
500	O
orang	O
dengan	O
cabang	O
di	O
Jakarta	B-PLACE
dan	O
Padang	B-PLACE
yang	O
paling	O
banyak	O
anggotanya	O
.	O

Teknologi	O
informasi	O
juga	O
berkembang	O
pesat	O
di	O
desa	O
ini	O
,	O
diantaranya	O
salah	O
satu	O
warga	O
desa	O
ini	O
yang	O
berkiprah	O
dalam	O
Teknologi	O
Informasi	O
tingkat	O
Nasional	O
yaitu	O
"	O
NATHAN	B-PERSON
GUSTI	I-PERSON
RYAN	I-PERSON
"	O
.	O

Selain	O
itu	O
,	O
Zard	B-ORGANISATION
mengeluarkan	O
dua	O
album	O
kompilasi	O
,	O
"	O
Zard	O
Best	O
The	O
Single	O
Collection	O
-	O
Kiseki	O
-	O
"	O
dan	O
"	O
Zard	O
Best	O
-	O
Request	O
Memorial	O
-	O
"	O
.	O

Program	O
rehabilitasi	O
dan	O
rekonstruksi	O
Bandar	B-PLACE
Udara	I-PLACE
Lasikin	I-PLACE
memperbaiki	O
semua	O
gedung	O
yang	O
rusak	O
,	O
peningkatan	O
landasan	O
pacu	O
dari	O
lebar	O
900	O
x	O
23	O
meter	O
menjadi	O
1	O
.	O
400	O
x	O
30	O
meter	O
menjadi	O
2	O
.	O
000	O
x	O
38	O
meter	O
sehingga	O
menjadi	O
tanggal	O
11	O
Juli	O
2014	O
.	O

Berbagai	O
pembangunan	O
yang	O
dialokasikan	O
di	O
Kecamatan	B-PLACE
Pulau	I-PLACE
Banyak	I-PLACE
lebih	O
dikonsentrasikan	O
di	O
Pulau	B-PLACE
Balai	I-PLACE
yang	O
luasnya	O
tidak	O
sampai	O
1	O
/	O
16	O
dari	O
Pulau	B-PLACE
Tuangku	I-PLACE
.	O

Sebelumnya	O
,	O
ia	O
pernah	O
menjabat	O
sebagai	O
sebagai	O
Menteri	O
Muda	O
Urusan	O
Peningkatan	O
Produksi	O
Tanaman	O
Keras	O
pada	O
Kabinet	O
Pembangunan	O
IV	O
tahun	O
1983	O
hingga	O
tahun	O
1988	O
.	O

Tahun	O
1950	O
bersama	O
Djamaluddin	B-PERSON
Malik	I-PERSON
dkk	O
mendirikan	O
perusahaan	O
Film	B-ORGANISATION
PERSARI	I-ORGANISATION
.	O
Tahun	O
1953	O
mendirikan	O
Borobudur	B-ORGANISATION
Film	I-ORGANISATION
sebagai	O
Produser	O
bersama	O
H	O
.	O

50	O
'	O
dan	O
22	O
?	O
?	O

Band	O
ini	O
juga	O
pernah	O
menyanyikan	O
lagu	O
dari	O
Justin	B-PERSON
Bieber	I-PERSON
yang	O
berjudul	O
Baby	O
saat	O
main	O
di	O
Dahsyat	O
RCTI	O
tanggal	O
23	O
April	O
lalu	O
.	O

Singel	O
"	O
Garasu	O
no	O
Shounen	O
"	O
terjual	O
sekitar	O
1	O
.	O
780	O
.	O
000	O
keping	O
(	O
dari	O
2	O
.	O
650	O
.	O
000	O
keping	O
yang	O
diedarkan	O
menurut	O
pengumuman	O
Johnny	B-ORGANISATION
Entertainment	I-ORGANISATION
)	O
.	O

Desa	B-PLACE
Mojoreno	I-PLACE
memiliki	O
fasilitas	O
pendidikan	O
yang	O
memadai	O
ditandai	O
dengan	O
adanya	O
sebuah	O
SMP	B-PLACE
Negeri	I-PLACE
2	I-PLACE
Sidoharjo	I-PLACE
.	O

Singel	O
selanjutnya	O
,	O
"	O
Shaka	O
Beach	O
(	O
Laka	O
Laka	O
La	O
)	O
"	O
dirilis	O
bulan	O
Agustus	O
2007	O
,	O
dan	O
sampai	O
di	O
peringkat	O
kedua	O
Oricon	O
.	O

Yayuk	B-PERSON
dalam	O
album	O
ini	O
mengandalkan	O
lagu	O
bernada	O
sendu	O
berjudul	O
"	O
Telaga	B-PLACE
Biru	I-PLACE
"	O
yang	O
diciptakan	O
dan	O
diaransemen	O
musiknya	O
oleh	O
pentolan	O
Koes	B-ORGANISATION
Plus	I-ORGANISATION
,	O
Murry	B-PERSON
.	O

Berbagai	O
fasilitas	O
beasiswa	O
khusus	O
untuk	O
mahasiswa	O
POLSA	B-ORGANISATION
dari	O
berbagai	O
Instansi	O
,	O
BUMN	O
maupun	O
swasta	O
juga	O
tersedia	O
.	O

Dekat	O
dengan	O
lokasi	O
ini	O
terdapat	O
Gereja	O
Ortodoks	O
Rusia	B-PLACE
bernama	O
Santa	B-PLACE
Maria	I-PLACE
Magdalena	B-PERSON
dengan	O
kubah	O
warna	O
emas	O
(	O
Byzantin	O
/	O
gaya	O
Rusia	B-PLACE
)	O
,	O
dibangun	O
oleh	O
kekaisaran	O
Rusia	B-PLACE
Alexander	B-PERSON
III	I-PERSON
untuk	O
mengenang	O
mendiang	O
ibunya	O
.	O

Sekarang	O
,	O
ia	O
menjadi	O
salah	O
satu	O
dari	O
host	O
asli	O
"	O
talk	O
show	O
"	O
"	O
Best	O
Damn	O
Sports	O
Show	O
Period	O
"	O
di	O
Fox	B-ORGANISATION
Sports	I-ORGANISATION
.	O

Ia	O
juga	O
seorang	O
senator	O
Kerajaan	B-PLACE
Italia	I-PLACE
,	O
anggota	O
Accademia	O
dei	O
Lincei	O
,	O
Accademia	O
delle	O
Scienze	O
di	O
Torino	O
dan	O
Regio	O
Istituto	O
Lombardo	B-PERSON
,	O
dan	O
dikenal	O
karena	O
penelitiannya	O
tentang	O
Mars	O
.	O

Prestasi	O
Zoffy	B-PERSON
mulai	O
ditunjukkan	O
lewat	O
film	O
Baju	O
Seragam	O
Anak	O
Pemulung	O
(	O
2009	O
)	O
produksi	O
TransTV	B-ORGANISATION
yang	O
memperoleh	O
penghargaan	O
Film	O
Lepas	O
Terpuji	O
versi	O
Festival	O
Film	O
Bandung	B-PLACE
2009	O
.	O

Pada	O
usia	O
delapan	O
belas	O
tahun	O
dia	O
merekam	O
album	O
pertama	O
dengan	O
Avenged	B-PERSON
Sevenfold	I-PERSON
berjudul	O
"	O
Sounding	O
the	O
Seventh	O
Trumpet	O
"	O
.	O

Berawal	O
dari	O
pelarian	O
Majapahit	B-PLACE
yang	O
salah	O
satunya	O
bernama	O
Ki	B-PERSON
Pager	I-PERSON
Wasesa	I-PERSON
memasuki	O
wilayah	O
Redikidul	B-PLACE
(	O
Gunungkidul	B-PLACE
sekarang	O
)	O
.	O
Biasanya	O
,	O
para	O
pemancing	O
lobster	O
melakukan	O
aksinya	O
di	O
malam	O
hari	O
di	O
Tebing	B-PLACE
Bekah	I-PLACE
,	O
Dusun	B-PLACE
Temon	I-PLACE
,	O
Desa	B-PLACE
Giripurwo	I-PLACE
.	O

Dev	B-PERSON
melakoni	O
debut	O
di	O
layar	O
kaca	O
sebagai	O
Anwar	B-PERSON
Kharral	I-PERSON
dalam	O
awal	O
musim	O
kedua	O
seri	O
TV	O
drama	O
remaja	O
Inggris	B-PLACE
"	O
Skins	O
"	O
(	O
2007	O
-	O
-	O
2008	O
)	O
,	O
terjun	O
tanpa	O
membawa	O
pengalaman	O
profesional	O
dalam	O
seni	O
peran	O
.	O

Niser	B-ORGANISATION
bukan	O
seperti	O
itu	O
,	O
dia	O
sanggup	O
dibandingkan	O
dengan	O
sangkar	O
buatan	O
luar	O
kota	O
seperti	O
buatan	O
Sun	B-ORGANISATION
Group	I-ORGANISATION
,	O
kediri	B-PLACE
ataupun	O
yang	O
lainnya	O
.	O
.	O
.	O
bahkan	O
saya	O
sudah	O
mengintrogasi	O
pembeli	O
dr	O
kota	B-PLACE
Jember	I-PLACE
yaitu	O
H	O
.	O

Stadion	B-PLACE
Harapan	I-PLACE
Bangsa	I-PLACE
atau	O
Stadion	B-PLACE
Lhong	I-PLACE
Raya	I-PLACE
adalah	O
sebuah	O
stadion	O
sepak	O
bola	O
di	O
Kota	B-PLACE
Banda	I-PLACE
Aceh	I-PLACE
,	O
NAD	B-PLACE
,	O
yang	O
juga	O
merupakan	O
markas	O
klub	O
sepak	O
bola	O
Persiraja	B-ORGANISATION
Banda	I-ORGANISATION
Aceh	I-ORGANISATION
yang	O
bermain	O
di	O
Divisi	O
Utama	O
Liga	O
Indonesia	B-PLACE
tahun	O
2014	O
.	O

Seperti	O
dua	O
puncak	O
sebelumnya	O
,	O
Puncak	B-PLACE
Datuk	I-PLACE
Panglima	I-PLACE
Husin	I-PLACE
juga	O
merupakan	O
tebing	O
dengan	O
ketinggian	O
kira	O
-	O
kira	O
200	O
meter	O
.	O

Desa	B-PLACE
Tegalrejo	I-PLACE
sendiri	O
dulunya	O
merupakan	O
pecahan	O
dari	O
desa	B-PLACE
Tegalwaru	I-PLACE
yang	O
depinitif	O
pada	O
tahu	O
1995	O
denga	O
pembagian	O
wilayah	O
40	O
%	O
untuk	O
desa	O
pecahan	O
dan	O
60	O
%	O
untuk	O
desa	O
induk	O
dengan	O
batas	O
-	O
batas	O
:	O
Bagian	O
selatan	O
:	O
Desa	B-PLACE
Tegalwaru	I-PLACE
,	O
Utara	O
:	O
Desa	B-PLACE
Gambiran	I-PLACE
Kalisat	I-PLACE
,	O
Barat	O
:	O
Desa	B-PLACE
Mayang	I-PLACE
,	O
timur	O
:	O
Desa	B-PLACE
Sumber	I-PLACE
Kejayan	I-PLACE
.	O

Prestasi	O
tersebut	O
bukanlah	O
merupakan	O
hal	O
yang	O
mengejutkan	O
,	O
mengingat	O
reformasi	O
dalam	O
bidang	O
akademik	O
dan	O
non	O
-	O
akademik	O
dilakukan	O
sejak	O
tahun	O
2003	O
hingga	O
saat	O
ini	O
oleh	O
Yayasan	B-ORGANISATION
Pendidikan	I-ORGANISATION
Bunda	I-ORGANISATION
Mulia	I-ORGANISATION
,	O
antara	O
lain	O
dengan	O
usaha	O
untuk	O
meningkatkan	O
kuantitas	O
lulusan	O
program	O
sarjana	O
dan	O
pascasarjana	O
,	O
pembangunan	O
kampus	O
baru	O
,	O
serta	O
dukungan	O
infrastruktur	O
teknologi	O
informasi	O
yang	O
terkini	O
.	O

Salah	O
satu	O
dari	O
lagu	O
dalam	O
album	O
tersebut	O
,	O
"	O
Breathe	O
"	O
menjadi	O
soundtrack	O
dari	O
film	O
animasi	O
Walt	B-ORGANISATION
Disney	I-ORGANISATION
,	O
Mulan	B-PERSON
.	O

Georges	B-PERSON
Beuchat	I-PERSON
menjual	O
perusahaan	O
ini	O
tahun	O
1982	O
kepada	O
?	O

Pada	O
tahun	O
1894	O
,	O
ahli	O
botani	O
Jerman	B-PLACE
Johannes	B-PERSON
Gottfried	I-PERSON
Hallier	I-PERSON
menjadi	O
orang	O
Eropa	B-PLACE
kedua	O
yang	O
mendaki	O
Gunung	B-PLACE
Kemal	I-PLACE
setelah	O
Dr	B-PERSON
G	I-PERSON
?	I-PERSON
?	I-PERSON
rtler	I-PERSON
.	O

Dekat	O
dengan	O
saat	O
berdirinya	O
lembaga	O
pendidikan	O
perikanan	O
tersebut	O
,	O
untuk	O
sementara	O
Departemen	B-ORGANISATION
Pertanian	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
Agraria	I-ORGANISATION
memberi	O
tanah	O
kebun	O
buah	O
-	O
buahan	O
milik	O
Departemen	B-ORGANISATION
Pertanian	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
Agraria	I-ORGANISATION
,	O
di	O
daerah	O
Pasar	B-PLACE
Minggu	I-PLACE
yang	O
ternyata	O
sampai	O
saat	O
ini	O
telah	O
menjadi	O
kampus	O
permanen	O
.	O

Stadion	O
ini	O
pun	O
akhirnya	O
terselesaikan	O
dan	O
diserahkan	O
pada	O
tanggal	O
9	O
Maret	O
2007	O
untuk	O
menjadi	O
tuan	O
rumah	O
Final	O
Piala	O
FA	O
2007	O
,	O
lebih	O
lambat	O
setahun	O
dari	O
rencana	O
,	O
yaitu	O
menjadi	O
tuan	O
rumah	O
Final	O
Piala	O
FA	O
2006	O
.	O

Penghargaan	O
yang	O
diperolehnya	O
seperti	O
Pemain	O
All	O
Star	O
Asia	B-PLACE
tahun	O
1982	O
,	O
Olahragawan	O
Terbaik	O
Nasional	O
tahun	O
1976	O
dan	O
1981	O
,	O
Pemain	O
Terbaik	O
Galatama	O
tahun	O
1979	O
dan	O
1980	O
,	O
dan	O
meraih	O
Medali	O
Perak	O
SEA	O
Games	O
1979	O
dan	O
1981	O
.	O

Saat	O
sekolah	O
ini	O
masih	O
berstatus	O
sekolah	O
swasta	O
,	O
pelaksanaan	O
ujian	O
menginduk	O
ke	O
SMP	B-PLACE
Negeri	I-PLACE
Curup	I-PLACE
yang	O
berlokasi	O
di	O
Curup	B-PLACE
(	O
saat	O
ini	O
berubah	O
menjadi	O
SMP	B-PLACE
Negeri	I-PLACE
1	I-PLACE
Curup	I-PLACE
)	O
.	O

Universitas	B-ORGANISATION
Tamansiswa	I-ORGANISATION
(	O
Unitas	B-ORGANISATION
)	O
,	O
adalah	O
Perguruan	O
Tinggi	O
Swasta	O
di	O
Kota	B-PLACE
Padang	I-PLACE
,	O
Indonesia	B-PLACE
,	O
berdiri	O
pada	O
tahun	O
1987	O
yang	O
berpusat	O
di	O
Yokyakarta	B-PLACE
dibawah	O
naungan	O
Majelis	B-ORGANISATION
Luhur	I-ORGANISATION
Persatuan	I-ORGANISATION
Tamansiswa	I-ORGANISATION
.	O

Kecamatan	B-PLACE
Tangaran	I-PLACE
terbentuk	O
secara	O
resmi	O
pada	O
Hari	O
Senin	O
tanggal	O
15	O
Mei	O
2006	O
yang	O
merupakan	O
pemekaran	O
kedua	O
dari	O
Kecamatan	B-PLACE
Teluk	I-PLACE
Keramat	I-PLACE
dengan	O
luas	O
wilayah	O
186	O
,	O
67	O
Km2	O
.	O

Maka	O
pada	O
tahun	O
2001	O
lahirlah	O
Sekolah	B-ORGANISATION
Tinggi	I-ORGANISATION
Ilmu	I-ORGANISATION
Ekonomi	I-ORGANISATION
(	O
STIE	B-ORGANISATION
)	O
Serang	B-PLACE
dengan	O
SK	O
Mendiknas	O
Nomor	O
02	O
/	O
D	O
/	O
O	O
/	O
2001	O
dengan	O
rumpun	O
disiplin	O
ilmu	O
ekonomi	O
menyempurnakan	O
program	O
studi	O
yang	O
telah	O
dikembangkan	O
di	O
STMIK	B-ORGANISATION
Serang	I-ORGANISATION
.	O

Kembali	O
dari	O
tugas	O
belajar	O
pada	O
Sekolah	B-ORGANISATION
Staf	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
Komando	I-ORGANISATION
Tentara	I-ORGANISATION
AS	I-ORGANISATION
di	O
Fort	B-PLACE
Leavenworth	I-PLACE
,	O
Kansas	B-PLACE
,	O
Amerika	B-PLACE
Serikat	I-PLACE
,	O
ia	O
mengajar	O
mata	O
kuliah	O
"	O
Serangan	O
Khusus	O
"	O
dan	O
"	O
Kerja	O
Sama	O
AD	O
dan	O
AU	O
"	O
di	O
Seskoad	B-ORGANISATION
.	O

Namun	O
,	O
dengan	O
bergabungnya	O
Kawedanan	B-PLACE
Bekonang	I-PLACE
,	O
Kawedanan	B-PLACE
Larangan	I-PLACE
atau	O
Sukoharjo	B-PLACE
,	O
dan	O
Kawedanan	B-PLACE
Kartasura	I-PLACE
menjadi	O
Kabupaten	B-PLACE
Sukoharjo	I-PLACE
pada	O
hari	O
Senin	O
Pon	O
tanggal	O
15	O
Juli	O
1946	O
,	O
praktis	O
Kawedanan	B-PLACE
Bekonang	I-PLACE
sudah	O
tidak	O
difungsikan	O
dan	O
digantikan	O
dengan	O
Kecamatan	B-PLACE
Mojolaban	I-PLACE
.	O
Selang	O
beberapa	O
lama	O
,	O
seorang	O
pencari	O
bakat	O
mengajak	O
bungsu	O
dari	O
tujuh	O
bersaudara	O
ini	O
untuk	O
mengikuti	O
audisi	O
"	O
Ada	O
Apa	O
Dengan	O
Cinta	O
?	O
"	O
.	O

Album	O
pertama	O
Super	B-ORGANISATION
Junior05	I-ORGANISATION
dirilis	O
sebulan	O
kemudian	O
dan	O
berhasil	O
menempati	O
urutan	O
ketiga	O
tangga	O
album	O
K	O
-	O
pop	O
MIAK	O
.	O

Album	O
lagu	O
tema	O
"	O
Mazinger	O
Z	O
"	O
yang	O
dirilisnya	O
tahun	O
1972	O
menjadi	O
hit	O
,	O
dan	O
laku	O
terjual	O
hingga	O
700	O
ribu	O
keping	O
,	O
sedangkan	O
"	O
Space	O
Pirate	O
Captain	O
Harlock	O
"	O
yang	O
dirilisnya	O
tahun	O
1978	O
laku	O
terjual	O
hingga	O
150	O
ribu	O
keping	O
.	O

Geisha	B-ORGANISATION
merupakan	O
sebuah	O
grup	O
musik	O
asal	O
Kota	B-PLACE
Pekanbaru	I-PLACE
,	O
Riau	B-PLACE
,	O
Indonesia	B-PLACE
yang	O
dibentuk	O
pada	O
tahun	O
2003	O
.	O

Pada	O
tahun	O
2010	O
,	O
dia	O
membentuk	O
grup	O
band	O
side	O
projectnya	O
bernama	O
Rocker	B-ORGANISATION
Kasarunk	I-ORGANISATION
dengan	O
single	O
"	O
Bisa	O
Gila	O
"	O
.	O

Nama	O
Swing	B-ORGANISATION
Out	I-ORGANISATION
Sister	I-ORGANISATION
sendiri	O
berasal	O
dari	O
judul	O
film	O
pada	O
tahun	O
1945	O
yang	O
dibintangi	O
oleh	O
Arthur	B-PERSON
Treacher	I-PERSON
.	O

Klub	O
ini	O
didirikan	O
pada	O
tanggal	O
26	O
Maret	O
1926	O
dan	O
saat	O
ini	O
bermain	O
di	O
Segunda	B-PLACE
Divisi	O
?	O
?	O
n	O
B	O
-	O
Grup	O
2	O
.	O

Saat	O
ini	O
YPPIC	B-ORGANISATION
adalah	O
sebuah	O
Badan	O
Hukum	O
yang	O
terdaftar	O
pada	O
Kementerian	B-ORGANISATION
Hukum	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
HAM	I-ORGANISATION
RI	I-ORGANISATION
dengan	O
Ketua	O
Umumnya	O
adalah	O
H	O
.	O

Walaupun	O
ia	O
tidak	O
menyelesaikan	O
gelar	O
sarjana	O
hukum	O
-	O
nya	O
,	O
selama	O
musim	O
panas	O
ia	O
belajar	O
di	O
Oxford	B-PLACE
,	O
Inggris	B-PLACE
,	O
sebelum	O
pindah	O
ke	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
pada	O
tahun	O
1950	O
,	O
dimana	O
ia	O
bekerja	O
sebagai	O
petugas	O
reservasi	O
untuk	O
penerbangan	O
"	O
Eastern	B-ORGANISATION
Air	I-ORGANISATION
Lines	I-ORGANISATION
"	O
dan	O
"	O
British	B-ORGANISATION
Overseas	I-ORGANISATION
Airways	I-ORGANISATION
Corporation	I-ORGANISATION
(	O
BOAC	B-ORGANISATION
)	O
"	O
.	O

Eksistensi	O
YPI	B-ORGANISATION
Serang	I-ORGANISATION
sebagai	O
institusi	O
pendidikan	O
berupaya	O
mengantarkan	O
masyarakat	O
berdialektika	O
dengan	O
kebutuhan	O
pembangunan	O
yang	O
dinamis	O
serta	O
transformasi	O
ke	O
dalam	O
era	O
informasi	O
dan	O
teknologi	O
mendorong	O
segenap	O
civitas	O
YPI	B-ORGANISATION
Serang	I-ORGANISATION
untuk	O
mewujudkan	O
kembali	O
perguruan	O
tinggi	O
Sekolah	B-ORGANISATION
Tinggi	I-ORGANISATION
Manajemen	I-ORGANISATION
Informatika	I-ORGANISATION
dan	I-ORGANISATION
Komputer	I-ORGANISATION
(	O
STMIK	B-ORGANISATION
)	O
Serang	B-PLACE
pada	O
tahun	O
1998	O
dengan	O
SK	O
Mendikbud	O
No	O
.	O
152	O
/	O
D	O
/	O
O	O
/	O
1998	O
Tidak	O
hanya	O
sampai	O
di	O
situ	O
upaya	O
YPI	B-ORGANISATION
Serang	B-PLACE
mendirikan	O
perguruan	O
tinggi	O
tetap	O
konsisten	O
pada	O
cita	O
-	O
cita	O
awal	O
pendirian	O
YPI	B-ORGANISATION
Serang	I-ORGANISATION
yaitu	O
di	O
bidang	O
pendidikan	O
mendirikan	O
universitas	O
dan	O
dibidang	O
kesehatan	O
mendirikan	O
rumah	O
sakit	O
yang	O
representative	O
.	O

Pada	O
tahun	O
2005	O
,	O
Haddad	B-PERSON
Alwi	I-PERSON
masuk	O
ke	O
label	O
rekaman	O
Sony	B-PERSON
Music	I-PERSON
dan	O
merilis	O
album	O
pertama	O
yang	O
mengusung	O
bahasa	O
arab	O
yang	O
bertajuk	O
"	O
Dalam	O
Simthud	O
Duror	O
"	O
yang	O
dirilis	O
tahun	O
2005	O
.	O

Ke	O
depannya	O
landasan	O
pacu	O
di	O
bandar	O
udara	O
ini	O
akan	O
diperpanjang	O
dan	O
diperlebar	O
menjadi	O
2	O
.	O
100	O
x	O
45	O
m	O
,	O
dengan	O
permukaan	O
beton	O
,	O
di	O
bawah	O
pengelolaan	O
PT	B-ORGANISATION
Angkasa	I-ORGANISATION
Pura	I-ORGANISATION
2	I-ORGANISATION
dan	O
Kentanix	B-ORGANISATION
Group	I-ORGANISATION
.	O

Stadion	B-PLACE
San	I-PLACE
Nicola	I-PLACE
pun	O
menjadi	O
saksi	O
bisu	O
saat	O
Italia	B-PLACE
secara	O
mengejutkan	O
ditahan	O
imbang	O
oleh	O
Republik	B-PLACE
Irlandia	I-PLACE
dengan	O
skor	O
1	O
-	O
1	O
akibat	O
gol	O
balasan	O
dari	O
Irlandia	B-PLACE
pada	O
menit	O
ke	O
-	O
87	O
pada	O
pertandingan	O
Kualifikasi	O
Piala	O
Dunia	O
FIFA	B-ORGANISATION
2010	O
.	O

Mengambil	O
benang	O
merah	O
beat	O
dari	O
lagu	O
Kau	O
,	O
rasanya	O
lagu	O
ini	O
pasti	O
mudah	O
untuk	O
diterima	O
oleh	O
para	O
pecinta	O
T	B-ORGANISATION
-	I-ORGANISATION
FIVE	I-ORGANISATION
.	O

Pada	O
2007	O
,	O
dia	O
juga	O
melatih	O
tim	O
Nasional	O
Malaysia	B-PLACE
U	O
-	O
19	O
pada	O
turnamen	O
2007	O
Champions	O
Youth	O
Cup	O
yang	O
juga	O
disertai	O
klub	O
-	O
klub	O
Eropa	B-PLACE
U	O
-	O
19	O
seperti	O
Chelsea	B-ORGANISATION
dan	O
Barcelona	B-ORGANISATION
.	O

Walaupun	O
pernah	O
bertengkar	O
soal	O
kepemilikan	O
nama	O
Pink	B-ORGANISATION
Floyd	I-ORGANISATION
,	O
Mason	O
sekarang	O
berteman	O
baik	O
dengan	O
Roger	B-PERSON
Waters	I-PERSON
.	O

Setelah	O
lulus	O
dari	O
Austin	B-PLACE
High	I-PLACE
School	I-PLACE
pada	O
tahun	O
2002	O
,	O
ia	O
memutuskan	O
untuk	O
mengejar	O
karier	O
aktingnya	O
di	O
Los	B-PLACE
Angeles	I-PLACE
,	O
California	B-PLACE
sembari	O
mendalami	O
bidang	O
seni	O
di	O
New	B-PLACE
York	I-PLACE
City	I-PLACE
.	O

Jumlah	O
Kelompok	O
Kerja	O
setiap	O
tingkat	O
wilayah	O
minimal	O
sesuai	O
dengan	O
jumlah	O
Komisi	O
di	O
DPR	B-ORGANISATION
/	O
DPRD	B-ORGANISATION
I	I-ORGANISATION
/	O
DPRD	B-ORGANISATION
II	I-ORGANISATION
atau	O
jumlah	O
bidang	O
di	O
tingkat	O
kecamatan	O
.	O

Band	O
yang	O
beranggotakan	O
Heru	B-PERSON
,	O
Richard	B-PERSON
,	O
Raymond	B-PERSON
,	O
Bandizt	B-PERSON
,	O
Lilik	B-PERSON
dan	O
Yoyo	B-PERSON
'	O
ini	O
sepakat	O
untuk	O
menyebut	O
musik	O
yang	O
mereka	O
mainkan	O
sebagai	O
"	O
Doggy	O
Stylee	O
?	O
,	O
yaitu	O
perpaduan	O
antara	O
beberapa	O
unsur	O
musik	O
seperti	O
ska	O
,	O
reggae	O
,	O
jazz	O
,	O
swing	O
dan	O
rock	O
.	O

Michelle	B-PERSON
juga	O
menjadi	O
wakil	O
presiden	O
untuk	O
hubungan	O
eksternal	O
dan	O
komunitas	O
rumah	O
sakit	O
Universitas	B-ORGANISATION
Chicago	I-ORGANISATION
dan	O
lulus	O
dari	O
fakultas	O
hukum	O
setelah	O
meraih	O
gelar	O
sarjana	O
sosiologi	O
dari	O
Universitas	B-ORGANISATION
Princeton	I-ORGANISATION
.	O

(	O
dikenal	O
dengan	O
nama	O
David	B-PERSON
Hedison	I-PERSON
,	O
)	O
merupakan	O
seorang	O
actor	O
film	O
,	O
televisi	O
,	O
dan	O
teater	O
asal	O
AS	B-PLACE
.	O
Pada	O
1959	O
,	O
ketika	O
ia	O
terpilih	O
untuk	O
peran	O
Victor	B-PERSON
Sebastian	I-PERSON
dalam	O
serial	O
TV	O
"	O
Five	O
Fingers	O
"	O
,	O
NBC	B-ORGANISATION
melaporkan	O
bahwa	O
ia	O
telah	O
setuju	O
untuk	O
mengganti	O
namanya	O
dalam	O
setiap	O
opening	O
maupun	O
ending	O
credit	O
film	O
dan	O
serial	O
TV	O
.	O

Sebetulnya	O
nama	O
nama	O
desa	O
di	O
wilayah	O
Banyumanik	B-PLACE
terjadi	O
secara	O
berurutan	O
dengan	O
sebuah	O
kejadian	O
atau	O
sejarah	O
dari	O
perjalanan	O
Kyai	O
Ageng	B-PERSON
Pandanaran	I-PERSON
seperti	O
Tembalang	B-PLACE
,	O
Kramas	B-PLACE
,	O
Pedalangan	B-PLACE
.	O

Pamulang	B-PLACE
Timur	I-PLACE
merupakan	O
Desa	O
hasil	O
pemekeran	O
dari	O
Desa	O
Pamulang	B-PLACE
pada	O
tanggal	O
25	O
Mei	O
1980	O
yang	O
pada	O
saat	O
itu	O
terdiri	O
dari	O
3	O
Rukun	O
Kampung	O
/	O
sekarang	O
RW	O
dan	O
13	O
RT	O
dengan	O
jumlah	O
penduduk	O
3	O
.	O
500	O
jiwa	O
,	O
sejak	O
pertama	O
berdiri	O
hingga	O
sekarang	O
Pamulang	B-PLACE
Timur	I-PLACE
baru	O
dipimpin	O
oleh	O
2	O
(	O
dua	O
)	O
orang	O
kepala	O
Desa	O
yang	O
dipilih	O
berdasarkan	O
Pilkades	O
.	O

Ia	O
juga	O
bekerja	O
sebagai	O
VJ	O
untuk	O
`	O
Best	O
Music	O
'	O
di	O
bagian	O
Siaran	O
Televisi	O
yang	O
disiarkan	O
pada	O
setiap	O
hari	O
Kamis	O
pukul	O
11	O
:	O
00	O
-	O
12	O
:	O
00	O
di	O
Korea	B-PLACE
dan	O
Internet	O
dari	O
tanggal	O
2	O
Desember	O
,	O
2008	O
sampai	O
16	O
Juli	O
,	O
2009	O
.	O
Shaggydog	B-ORGANISATION
adalah	O
sebuah	O
band	O
yang	O
terbentuk	O
pada	O
Tanggal	O
1	O
Juni	O
1997	O
di	O
Sayidan	B-PLACE
,	O
sebuah	O
kampung	O
yang	O
terletak	O
di	O
pinggir	O
sungai	O
di	O
tengah	O
kota	O
Jogjakarta	B-PLACE
.	O

Maki	B-PERSON
Horikita	I-PERSON
lahir	O
pada	O
tanggal	O
6	O
Oktober	O
1988	O
di	O
Kiyose	B-PLACE
,	O
Tokyo	B-PLACE
,	O
Jepang	B-PLACE
dengan	O
nama	O
asli	O
Marina	B-PERSON
Hara	I-PERSON
.	O

Gunung	B-PLACE
Rajabasa	I-PLACE
adalah	O
gunung	O
berapi	O
dengan	O
kerucut	O
vulkanik	O
yang	O
terdapat	O
di	O
Selat	B-PLACE
Sunda	I-PLACE
di	O
bagian	O
tenggara	O
dari	O
Sumatera	B-PLACE
,	O
terletak	O
di	O
Kabupaten	B-PLACE
Lampung	I-PLACE
Selatan	I-PLACE
,	O
Provinsi	B-PLACE
Lampung	I-PLACE
.	O

Kemudian	O
ia	O
pindah	O
lagi	O
ke	O
tim	O
Arrows	B-ORGANISATION
,	O
dan	O
Ferrari	B-ORGANISATION
,	O
sebelum	O
akhirnya	O
diajak	O
bos	O
nya	O
di	O
ATS	B-ORGANISATION
dulu	O
untuk	O
bergabung	O
bersama	O
tim	O
Rial	B-ORGANISATION
.	O
Angka	O
penjualan	O
singel	O
dan	O
album	O
kembali	O
pulih	O
setelah	O
Zard	B-ORGANISATION
secara	O
berturut	O
-	O
turut	O
mengeluarkan	O
singel	O
"	O
Mind	O
games	O
"	O
,	O
"	O
Sekai	O
wa	O
Kitto	O
Mirai	O
no	O
Naka	O
"	O
,	O
dan	O
"	O
Itaikurai	O
Kimi	O
ga	O
Afureteiruyo	O
"	O
.	O

2500	O
m	O
dan	O
mempunyai	O
5	O
lorong	O
yaitu	O
:	O
lorong	O
ke	O
air	O
minum	O
,	O
lorong	O
ke	O
kebun	O
,	O
lorong	O
ke	O
pekuburan	O
,	O
lorong	O
ke	O
SD	B-PLACE
Gmim	I-PLACE
dan	O
lorong	O
ke	O
SD	B-PLACE
Inpres	I-PLACE
.	O

Hadiah	O
utama	O
dimenangkan	O
Mari	B-PERSON
Mizutani	I-PERSON
,	O
sebagai	O
finalis	O
Hiroe	B-PERSON
Oka	I-PERSON
,	O
dan	O
pemenang	O
kategori	O
Momoco	O
adalah	O
Rie	B-PERSON
Hatada	I-PERSON
.	O

Karena	O
sering	O
diejek	O
teman	O
-	O
teman	O
sebayanya	O
,	O
Nanang	B-PERSON
lebih	O
senang	O
bermain	O
dengan	O
tantenya	O
,	O
Lilis	B-PERSON
(	O
Lilis	B-PERSON
Surjani	I-PERSON
)	O
,	O
yang	O
sangat	O
ingin	O
jadi	O
penyanyi	O
.	O

Akhirnya	O
pada	O
masanya	O
infrastruktur	O
dibangun	O
kembali	O
sehingga	O
menjadi	O
tolak	O
pembangunan	O
di	O
Sulawesi	B-PLACE
Utara	I-PLACE
sepanjang	O
Pelita	O
I	O
dan	O
Pelita	O
II	O
.	O

Mereka	O
resmi	O
debut	O
di	O
program	O
musik	O
SBS	B-ORGANISATION
"	O
Inkigayo	O
"	O
pada	O
25	O
Mei	O
2008	O
dengan	O
singel	O
berjudul	O
"	O
Replay	O
"	O
.	O

Saleh	B-PERSON
Djasit	I-PERSON
merupakan	O
salah	O
seorang	O
putra	O
terbaik	O
Riau	B-PLACE
yang	O
menggagas	O
berdirinya	O
SMA	O
terbaik	O
Riau	B-PLACE
,	O
yaitu	O
SMA	B-PLACE
Negeri	I-PLACE
Plus	I-PLACE
Provinsi	I-PLACE
Riau	I-PLACE
.	O

Kisah	O
yang	O
kedua	O
yang	O
melatar	O
belakangi	O
adalah	O
pada	O
suatu	O
waktu	O
terdapat	O
seorang	O
ibu	O
yang	O
dalam	O
keadaan	O
hamil	O
besar	O
,	O
dan	O
melahirkan	O
bayi	O
ditempat	O
itu	O
,	O
tapi	O
sayang	O
bayi	O
tersebut	O
sudah	O
dalam	O
keadaan	O
meninggal	O
,	O
dengan	O
sedihnya	O
ibu	O
dan	O
keluarganya	O
menangisi	O
bayi	O
tersebut	O
,	O
dan	O
keajaiban	O
terjadi	O
saat	O
mereka	O
mencoba	O
memandikan	O
jenasah	O
bayi	O
tersebut	O
disungai	O
yang	O
ada	O
di	O
tempat	O
itu	O
sebelum	O
berencana	O
menguburkannya	O
,	O
bayi	O
itu	O
hidup	O
kembali	O
/	O
bernafas	O
kembali	O
atau	O
dalam	O
bahasa	O
Toulour	B-PLACE
adalah	O
"	O
PAHASENGAN	O
"	O
yang	O
berarti	O
Tempat	O
yang	O
bisa	O
memberikan	O
nafas	O
dan	O
untuk	O
memudahkan	O
penyebutan	O
berubah	O
menjadi	O
PANASEN	O
.	O

Ketika	O
bertempur	O
melawan	O
para	O
Pandawa	O
,	O
Gambiranom	B-PLACE
akhirnya	O
membuka	O
jati	O
diri	O
sebagai	O
anak	O
Ulupi	O
yang	O
telah	O
dinikahi	O
Arjuna	B-PLACE
.	O

Ada	O
rencana	O
perusahaan	O
kereta	O
Malaysia	B-PLACE
KTM	B-ORGANISATION
untuk	O
membangun	O
stasiun	O
keretanya	O
dekat	O
stasiun	O
ini	O
untuk	O
melayani	O
penumpang	O
ke	O
dan	O
dari	O
Johor	B-PLACE
Bahru	I-PLACE
dan	O
bagian	O
lainnya	O
dari	O
semenanjung	O
Malaysia	B-PLACE
.	O

Ba	O
memulai	O
karier	O
sepak	O
bola	O
dengan	O
bermain	O
sebagai	O
pemain	O
junior	O
Port	B-ORGANISATION
Autonome	I-ORGANISATION
du	I-ORGANISATION
Havre	I-ORGANISATION
,	O
Frileuse	B-ORGANISATION
,	O
dan	O
Montrouge	B-ORGANISATION
di	O
Perancis	B-PLACE
dan	O
Watford	B-PLACE
di	O
Inggris	B-PLACE
.	O

Pesawat	O
TNI	O
-	O
AU	O
jenis	O
Hercules	O
dengan	O
nomor	O
lambung	O
A	O
1302	O
yang	O
terbang	O
dari	O
Biak	B-PLACE
menuju	O
Wamena	B-PLACE
tergelincir	O
saat	O
mendarat	O
di	O
Bandar	B-PLACE
Udara	I-PLACE
Wamena	I-PLACE
,	O
Papua	B-PLACE
.	O
